都唔知周柏豪靠咩上位

唱歌 live極不穩定
作曲 好多首曲風都好似 有啲仲同其他歌都好似
做戲 木咀樣 好明顯同人講緊佢真係做緊戲 入唔到角色
樣 夠高 靚仔見人見志

咁叫明星 ？ 返去抖抖啦

認同

鮑姐

靠鮑姐

屌過鮑姐

咁棋靈王又靠咩上位

人地都上撚曬位 你返歸抖下先啦

作曲識小小.結他識小小.打波識小小.拍戲識小小.樣比其他人好小小.
仲唔夠?

入左星夢同tvb之後個人cheap曬
d歌難聽左好多

唔夠 一個星 無樣野標青 點叫明星？

鼻哥窿

當年啲mk歌 兵歌

啲mk不停loop

而家佢心態唔同左
唔再係兵
係另一個階段
求婚 結婚 一齊過人世既歌

靠包裝、靠交際手腕，各行各業都係咁，上到位嘅唔一定有真材實料

唉！

淨係靚仔已經夠啦

起碼靚仔過樓豬

唱功好好喎，上次同軒仔佢合唱，軒仔都唔夠佢唱得有感情

老牛聲唱櫻花樹下

人地好多女fans架

如果你係基 同佢訓返晚就物有所值 明白佢點解上到位

你指口技 床技了得

首櫻花樹下咁出名你唔係唔識丫
淨係掛住屌鮑姐